一人一個1個鐘嘔2千字論文既方法

上網抄

叫十個兵一人寫200字

叫二千個兵一人寫1字

網上有教點樣crack左個word檔

Crack左佢會照upload到上turnitin

但開會顯示亂碼

Upload完即刻爆seed做 等prof send email問你再send返自己做完既版本比佢

有唸過

呢招差唔多個個都用

十年前可能有用既

From Google

有啲會一早講定個file亂碼當你唔交

咁梗係 你估professor唔知學生籠野咩
有冇咁橋100個學生10個亂碼
平時唔計grade個D file又唔亂wor

唔好上連登，拎起你本閪reference睇住做
你開完po一定睇回覆，愈睇愈斷得多愈慢

巴打做咩essay先
左抄抄右抄抄就得啦

2000/3600=5/9
一秒幾打一個字
其實唔難
利申未打過論文

扣10%多24個鐘 其實值得

搵朋友幫你 一人一千

Logout連登，專心打文
難又佔多分嘅就情願畀佢扣少少分，遲交都圢埋去
下次早一日做都好啦，加油啊巴打
希望你做完前都唔好睇到我依個留言

撚會做到咩
資料搜集都要一個鐘上以上

當你做好，差打
都唔止一個鐘

直接打咪得
垃圾文科啲論文咁廢
是但打條友都比合格啦

唔好上連登

仲上連登！快d做啦